就嚟有情緒病 可能已經有

好多嘢係現實講唔到 同朋友講 佢地覺得小題大做
我話我唔開心 但冇人覆我
好想出街行下 但唔想浪費口罩
一日都唔知講唔講到10句嘢
今個月第二次覺得開心唔到
睇咩都可以喊 冇啦啦流眼淚
見到朋友自己約出街飲酒冇叫我 就唔開心
明明習慣咗咁樣 本來係冇嘢
點知諗諗吓又唔開心
睇人cover係錄音室錄
就諗我冇可能afford到 同我唱歌永遠冇佢咁好聽
今星期有2份deadline 未開始 又好大壓力
成日懷疑自己有depression
已經幾個星期5點都未瞓到
一上ig見到今日發生嘅事就好攰
唔想再理 唔想知邊到又tg咗
其實我出下街 早啲瞓
好好食飯唔好食零食 每日做下essay
就會冇事
但硬係做唔到

要靠自己先走到返出黎
喺到同人傾下 或者都可以幫到你自己既

好一排又會嚟過 來來回回 原地踏步...

手足
係難捱嫁啦﹐一齊贏左佢

你有冇主動同朋友認真傾你嘅事？
佢地係唔想理你定點？
我覺得你有咩事 點都要直接同佢地講
總之唔好俾咁大壓力自己就好
我知係好難做到
都要慢慢黎
我唔知點安慰你
Cheer up

係到呻吓都好 我以前有排都係咁 壓抑到唔想同任何人呻

每個月都有一次

以前有講過 關心你一兩句
但我過一排又depress一次
佢地都冇得每個月咁樣

我自閉完 依家好好多啦 多謝你

有咩唔開心
同你啲朋友分享下啦
雖然佢哋未必幫到你手
你唔講佢地都會擔心㗎
我明有時好難講出口
希望你可以冇咁depress 啦

有需要可以睇

雖然我係國外 幫唔到啲乜
但係我會倍住你 覆你message
記住有乜事 都要post 出唻 。

我都係完全一樣 原來係depression?
我又唔係好sad 不過提唔起勁

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

強烈建議手機DOWN ＂喜馬拉雅ＦＭ＂呢個ＡＰＰ
去搵秦東魅老師既講座聽

唔知係唔係呀
我會係張床到半日都冇力郁咁

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》